【千萬獎金真人實驗】 禁用手機電腦獨自住5日4夜 參賽者3小時後全變了樣

在機不離手的年代，若禁用手機、電腦，沒有任何娛樂設備，無法與外界聯絡，獨自生活5天，你會抓狂嗎？英國有電視台選出4名市民，並派出節目主持人，入住貨櫃屋5日4夜，參與反社交實驗，由心理學家觀察各人心理和生理的變化。結果，一名母親3小時就崩潰大哭，不久更決定退出測試。其後，主持人也宣布放棄。另外3名參加者雖然繼續，但情緒有明顯起伏，其中一位更疑因焦慮而嘔吐。
英國電視台Channel 5曾播放節目《In Solitary: The Anti-Social Experiment》，測試一個人在禁用電子產品，斷絕與外界聯繫的情況下，能否獨自生活。貨櫃屋除了設有廁所、睡床，提供食物、食水及生活起居用品外，別無他物。製作單位讓參加者攜帶3種物件，陪伴他們度過這5日4夜。同時，心理學博士會觀察每位參加者的行為及身心靈狀態。貨櫃屋內設有緊急掣，讓參加者支持不住時，按掣退出實驗，順利完成者可獲取獎金。
首3位參加者均為28歲。第一位是Lloyd Wilkinson，沉迷於社交媒體的他想知道，沒有智能手機，女友不在身邊的時候，自己是如何度過。同時，他準備了女友的相片、啤牌及茶包過5這天。
第二位是Lucie Curley，職業是blogger，她帶了畫筆、畫具和啞鈴。第三位是護士學生Charmayne White，經常為丈夫及小孩而忙。她帶了泥膠、潤膚膏及丈夫的打氣信，事前滿心期待，想知獨個生活是怎樣的。節目主持人George也親身上陣，成為第四位參加者，帶了畫具、筆和紙牌入住。
初時，各人也滿心期待。3小時後，Charmayne開始找事做，並因為孤單而啜泣，甚至打開丈夫寫的信。她流著淚說：
"我感到慌張。我做不到，我想回家。"
只過了4小時，她決定按緊急掣，退出實驗。Charmayne退出後，由36歲單親媽媽Sarah補上。Sarah帶了唇膏、枕頭和心型石頭，參加目的是想看看自己有多堅強。不過，節目主持人George也開始情緒波動。他開始在房間大叫，經歷24小時後，再也受不住，按掣退出，說：「在這裡呆5天我會死的！」
於是，只剩下28歲男生Lloyd、女生Lucie及36歲單親媽媽Sarah繼作戰。時間過去，Sarah疑感到焦慮，突然嘔吐，手舞足蹈，用棉被包裹自己，甚至出現幻覺。她行為異常，一度令心理學家擔心其安危，並考慮是否讓她提早離場，但最終她成功調節情緒，完成測試。
男生Lloyd也開始坐立不安，並對著cctv鏡頭說話，知道有人在他身邊，令他稍微安心。在第四天，他更對鏡頭訴說父母離婚後，一直抱怨父親沒有盡責。但在這房間內，他釋懷了，並想在完成實驗後，與對方見面。
女生Lucie則畫了些畫作貼在房內，令房間添上色彩。但來到第四天，她也開始對著鏡頭訴說心事，透露自己與男友拍拖8年，對方求婚後竟戀上別個，拋棄她，坦言參與節目是想逃避哀傷。第五天，實驗結束那刻，三人也很開心能從貨櫃屋出來，齊聲表示不會再入住，不過三人認為，獨處幾天，令他們更了解自己。

其實唔難

等睇連登仔搶爛市

現代人WhatsApp fb server down 3分鐘都頂唔順啦
利申 無朋友，WhatsApp 廿四小時都無message

其實唔難，帶3本金庸去就乜都掂

好假

居然無人帶書

幾本書都得啦 洗唔洗咁

事但帶兩本巨著入去都夠睇5日有突

仆街 帶
金庸全套
古龍全套
加一打眼藥水
應該可以挑戰1個月

我都係咁諗

貨櫃屋除了設有廁所、睡床，提供食物、食水及生活起居用品外，別無他物。製作單位讓參加者攜帶3種物件，陪伴他們度過這5日4夜。

咪就係
帶一本莎士比亞
冷針毛線/籃球
一張相

十日都得

帶書 睇到悶長訓 醒左食野睇到悶又訓過 成日都用電話睇小說睇到咁 電話換書咁解姐唔難

個實驗好撚耐之前啦
on9記者將重點擺落手機電腦
人地重點測試係自己一個人對住四幅牆無得同外界接觸

香港人住劏房籠屋幾廿年都冇事
貨櫃屋咁大間，住幾日又有獎金，大把人狗衝

其實有無諗過無人帶書係因為唔比帶書 如果可以帶解悶既野入去咁仲測黎做乜

...試過入深山冥想
10日無電話無紙筆無得講嘢都係咁過

帶遊戲機，帶書好似仲好，佢地帶茶包同石頭係咩玩法

廢到

帶部switch 玩薩爾達
由頭玩五日應該差唔多

啤牌，畫具唔可以解悶?

太on9,有時咁岩冇電都大半日啦

特登搵堆上左癮+ON9去玩
正如你搵堆毒蟲去玩戒毒一樣
有咩結果根本一早知

更加唔好提呢啲房又白雪雪, 又窄同壓抑(對住開大屋既外國人黎講)

的確係 帶書係最有用

去前幾晚約幾隻雞玩

去到都昏迷3啦

啲鬼真係垃圾
我帶本書去夠做一個月啦

有咩難度？帶金庸，黃易全集入去攪掂！

幾本純文字嘅書乜都攪掂啦

三本邊夠

其實唔難 我冇朋友又冇屋企人
有書睇有得畫畫有得練毛筆 已經得

假到爆

係

咁到底係test緊咩independent variable呀大佬

我長佢地要求一倍時間都得

我諗我會帶三盒Lego techic去
砌夠就訓，訓醒就食，食夠就砌
五日都砌唔完
反正我又唔鍾意講野

畀我帶本書入去就得

帶兩舊鐵去舉
攰就訓 有幾難

如果其他參賽者夠索 借醉又可以食下女 完全唔愁寂寞

畀紙畀筆我去畫畫都得 唔駛書添

好好奇，係咪冇鐘？

唔畀帶書呀

可唔可以帶無上網嘅Apple Watch 入去
當住運動Camp 比自己睇住做運動嘅數據

我可以入去訓足5日

照計就無

帶紙 筆寫野 平時打坐 做運動
書都唔洗

你係咪唔識字

帶2盒模型+1套架生

你有音樂比我就冇問題

你話多過一日都話
幾個鐘都唔掂,有無咁廢?

Hard mode

ukulele/piano
大量紙筆

兩樣野就夠

帶幾本金庸入去 夠鐘但未睇晒都唔捨得出返黎

入去炒聖經新約+舊約一次

日日健身

渣ga

咸書
飛機杯
KY
一個月都冇問題

帶文明5丫嘛蠢

咁你訓邊

可能係唔出得貨櫃
咁樣真係幾無聊下

入去打5日機, 我畀返錢佢都仲得

帶書去溫
加隻貓
搞掂
反正溫唔完

我係睇小說漫畫 唔知大家

帶個足球，一個月都得

帶幾本書已經搞掂啦,做乜鳩

毒撚冇難度

帶幅puzzle應該夠做
屋企嗰幅砌左幾年依家都未砌完

btw呢啲實驗係唔會請毒撚

冇乜所謂,反正冇咩人搵
個whatsapp一個月都唔響一次
又戒左上垃圾fuckbook好耐

`:。，，，:，…。。!，，…，。？[url]網址[/url]？，。，，，

佢個實驗連同人聯絡都唔得
以前d人圍威喂傾下計都大半日啦
去打波都同人有交流啦

叫外國人試下黎香港劏房，10分鐘可能已經抖唔到氣

籃球架

籃球

安眠藥

咁冇野了，連書都唔俾帶，點捱

話有難度個d 人
不如去理解一下監獄點解最慘係住單人囚室先

冇請到連登毒撚

我就帶船摸型+我盒工具盒入去
砌返成個月都得

可以發電嗎？

根本唔關冇電子產品事
困住喺貨櫃屋係人都癲啦

木結他 譜書 香煙
5日閉關都練唔到一首歌

利申 係彈得屎㗎啦，我都唔想

由射鵰睇到倚天屠龍 無難度

畫具我都明,但係啤牌有咩用左右手鋤大D?同對腳鬥地主?定純粹想撚下副牌

一個爆旋陀螺，一個搖搖，一架激鬥戰車

其實唔係好難 當你去露營5日4夜
電話乜都收唔到

咁誇張.....

第一位是Lloyd Wilkinson，沉迷於社交媒體的他想知道，沒有智能手機，女友不在身邊的時候，自己是如何度過。同時，他準備了女友的相片、啤牌及茶包過5這天。

5天後...

唔准帶書， 有d難度
不過有紙筆，有絕招， 練字
基本上「練」一樣野就過到啦
的波， 做push up, etc, 不停練

帶一本書一盒模型一個飛機杯10日都掂啦
啲人係咪on9

吹水大賽冠軍

係無撚腦姐

呢D節目通常媒黎
正常人邊有咁戇鳩

結他
結他 tuner
筆 （唔使紙，直接係牆度寫野）

我分分鐘咁樣一個月都仲得

要贏又要紅就帶av 飛機杯 ky

一本書兩舊鐵

幾個鐘個個
擺明個肥婆入面啲嘢唔岩食

畫筆
畫紙
足球

可以帶紙筆？ 畫畫撚表示一星期都無問題

4個鐘都唔得?

訓個晏覺都無咗啦

連登有一半人老咗都係咁生活

唔係講笑，我訓都訓左一半

拎本書入去睇咪得 5日比我拎NOTE入去瘋溫EXAM仲有錢收

一條友帶啤牌入去做乜
自己同自己玩好快會癲

帶個排球搞掂

妓者識science就唔撚洗做妓者啦

TV Show

帶三套小說 或漫畫都夠頂

咁兩舊鐵，一把竹刀

其實個難道同hunter個考試一樣
冇鐘，唔知幾點，入到去既人應該會不停訓覺，但因為成日訓所以根本唔知訓咗幾耐，可能兩個鐘又可能係兩分鐘，所以精神壓力都幾大。

不見天日又冇得出門口，其實好辛苦

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Vipassana

斷社交幾日完全無難度
如果係獨立屋咁大就正,帶3本書去
睇到悶就游下水,做gym,圍住間屋跑,之後瞓教食野繼續睇書

成班電子產物下成長既垃圾

無電腦點打機？

on9 睇下書 打下j 咪得

我帶幾本咸書就得啦

扮睡眠實驗？

Vsause都做過
話易唔易話難唔難

俾支筆同幾張紙
巴打甜故都寫到幾個啦
5日有幾難

帶一樣自己有興趣但係又唔識嘅樂器入去

我都有諗過平時熄wifi但真係唔得
依家就係偷緊懶

屌真係唔難喎一瞓都兩日啦
做下gym又一日

如果我帶安眠藥入去，一開始就訓起身就食野同藥。
得唔得呢

比我參加啦
贏撚硬

幾時揾我參加

五個禮拜或者五個月就驚
5日真係濕濕碎

你老母生少左個腦比你？

有道理喎，人地得閒帶狗出街玩，
你困住班活躍撚佢地點捱到
如果香港人做既話，真係冇咩問題

利申失業時一星期出街一次

5日同一世點同呀大佬
5日講真真係無難度
學上面話齋
一副一千塊既puzzle
兩書巨著
可以玩到你出返黎都仲得
仲未計你訓覺正常都無左幾十個鐘啦

知道限期根本唔可怕

禁攜手機、電腦禁用 windows 獨自住 5日4夜，參賽者 3 小時後全變了樣

帶3盒mg入去，5日夠唔夠砌

拎支結他 拎dumpbells
練完結他就操野
玩1個月都ok

五日四夜姐 啲反應使唔使咁誇張

竟然無人帶書
假撚到 帶咩心形石頭老公打氣信
帶套書入去睇五日夠有突啦on9

新聞無出晒，上面有巴打補充咗
1. 唔帶得電子嘢
2. 唔帶得書
3. 無日光
4. 唔知時間
5. 只可以帶三樣個人物品

認真去 google 下先啦

不過如真係有千幾萬其實每日點用筆公都夠過

3盒個人珍藏既MG

廿四小時，我就一個月啦

goo你老母咩
參加比賽前一日唔訓 入去我訓夠廿四小時都仲得呀
你垃圾唔好當人垃圾啦
5日咋 10日就話要諗下

其實即係內觀，仲有錢收

其實5日4夜真係唔難
一年個D就真係癲

2副正常puzzle +1副地獄系列

1 盒MG
1 支剪鉗
1 包砂紙

當你真係3樣野 砌砌磨水口磨到乾乾淨淨夠磨5日
磨到悶就訓
我驚5日砌唔完

不了，要返工

帶砌圖

on9我哋連登仔習以為常，電話有ig fb whatsapp等於冇

帶套書
一部跑步機
加幾支二窩頭

無野做就跑步 跑到悶就睇書
睇完書 就飲酒

酒醒又再loop
唔好話一星期
一個月都得啦

其實唔好俾佢地知cctv 喺邊個位(可行的話)，
cctv 會被參加者當係社交渠道

帶套大唐雙龍傳入去

正喎

比我會帶書去睇

話咗唔比帶書
個post大半叫人帶書

睇返英文報導
應該係冇day light大鑊啲
冇得開熄燈分分鐘痴線

Me ok架

冇錢收就頂唔順，有就7*24都得

之前有單賭困係黑房幾日勁好多

香港人免疫，個個都會係冠軍。

如果可以男女一齊住，啪足5日，winwin

數獨
玩好多日都得

唔俾帶書呀
好煩呀你哋

其實唔難，事關連登仔都係對著四部牆

國富論其實一日睇得晒

第一頁都冇寫

帶書的確係消磨時間最佳方法

但其實真係唔係咁輕鬆，太低估左Isolation+無日照既威力
後者會令你失去時間觀念，你d生理時鐘會亂晒
有住過緯度高既人都應該試過，夏天日照時間長到十點都未落山，你既身體會以為未需要休息

咁chur⋯⋯我做唔到

可以帶書 難度=0

一件樂器 5線譜 筆 輕鬆

只要唔會俾公司同客搵到，
唔好話五日，五個月都得

死詹狗入唔到PO就敗走玩具台

lego puzzle

帶全套8本鬼吹燈+全套3本三體，足矣

帶一本簿 2支筆 寫小說

帶兩本書同埋帶多個鐘已經夠玩

帶本書去都輕鬆搞掂啦
好撚假

香港人:仲大過我間屋 喺度打籃球都得

咁呢個根本唔係測試“冇電子用品既生活會係點”

帶結他, 啞呤

第3樣帶埋隻貓

帶2支大酒加支寶礦力入去搞掂

唔畀帶書
喺入面hea下 得閒做下運動我諗應該都ok

好似坐監咁淨係困係一個地方緊係有問題啦

帶個飛機杯，咸書，ky, 一悶就開聖人mode

試過電話壞咗, 4日無用過電話唔適合香港做實驗, 蝕死佢

我同你講我要解悶拎條j入去都解到悶

仲要係好似人哋啲獨立監房咁
已經好多research話會令到人有問題

咩都唔帶, 瞓 5 日都得喇
講起都好眼瞓

鬼佬帶幾本哈利波特入去咪得囉。

差好遠wo，連時間同日光都無

5日炒股 日頭炒港股 夜晚炒美股

我可訓足五日
平時如果星期六日放假除左食野疏洗
其餘時間都係床

要做實驗應該只係提供基本生存需要就夠 可以自帶三樣野本身就已經係降低難度

冇電話電腦你用腦電波炒股？

冇日光同冇光 係兩回事
冇光好似真係會short, 但有燈光5日其實好易過
我只係好奇訓果陣有冇得熄燈

其實呢兩樣先最重要。已經唔關電子產品事

自行模擬9up姐

若禁用手機、電腦，沒有任何娛樂設備
帶遊戲機帶書播音樂，原來咁多連登仔係盲嘅

帶隻十幾皮嘢嘅新MARY入去, 玩成個月都得

可唔可以帶個沙漏

入面啲食物係咩嚟,研究下點煮都一日啦

D人帶入去d物品都奇奇怪怪

不如topic改做無娛樂設備5日

公屋狗：仲可以養多兩隻貓

冇日光都唔太重要 唔知時間個人會好迷失

唔通真係揾幾個連登毒撚
係到鳩坐五日咩

3樣物件

一個月都無問題

以前d人冇手機電腦都唔會困係間房到5日4夜啦

帶條女入去扑足5日

如果有窗應該無咩問題
最恐怖係唔知時間姐

仲慘過戒毒

咪就係，如果冇手機就崩潰，咁坐監d人咪死曬

唔比帶書有d煩
不過有紙筆真係可以自己玩幾日
利申非畫畫撚

ff到攰就訓 每日訓10-12小時
食飯慢慢食
淨低帶一樣自己中意又可以單人用既運動用品 比身體郁下
ex 籃球/足球 對牆玩

話輕鬆就唔會輕鬆，應該好辛苦，但如果d錢夠用一世，應該好多香港人都會頂埋佢

係 帶ps4都ok

講真個句，真係「其實唔難」
你比一疊白紙同基本文具我要與世隔絕一星期唔難
（利申：畫撚）

weed
mp3
書

啤牌、泥膠、畫具算唔算娛樂設備？參賽者帶得入去

佢唔會貿然搵普通人做呢個實驗la, 佢揀d 非常依賴社交媒體生活的人，如果唔係點會咁有效果呀

帶隻貓得唔得

帶幾盒LEGO入去

帶一套資本論都夠喇,睇一個月都夠

鋼琴 健身器材 畫筆
我咁樣應該頂到

巴登道友帶大麻入去已經搞撚掂

香港有冇呢d實驗 比一千萬我我可以一個月都得

間房大過我屋企 剩係果種興奮都最少頂到一星期

大唐雙龍傳

帶咩相同信都on9
我帶副10000塊puzzle，細個暑假一副玩到一星期
起身就玩，玩到抖訓個教繼續
仲可以俾你帶3樣野，我住夠一星期俾你

大把野可以kill time 除左書之外 模型 樂器 砌圖 呢d都可以玩幾日
重點係有冇鐘睇姐 冇鐘睇好難捱

其實無日光同唔知時間，呢兩樣比你想像中難捱好撚多

睇睇下，仆街，原來有4本

一本咸書
一本小說
一盒大砌圖

輕鬆過日子 反正平時wtsapp facebook都冇朋友

真唔真呀

5日4夜都唔得

有冇可能阿

冇工具點砌

根本佢個setup喺精神上係搵命搏

一本金庸已經搞掂,個實驗都唔知仲乜9

點會難
試過咩電子器材都唔用一個月

足球，空白既薄，筆

連鐘都睇唔到, 喺個密閉空間冇哂時間觀念, 真係唔知自己困咗幾耐

想玩電話就打飛機，打到攰就瞓，瞓醒再打，打完再瞓，有幾難呀

我係香港咪又係四幅牆

帶3條女

十萬塊砌圖
1:60高達模型

安眠藥
訓醒
拎錢走人

有得做運動 睇下書 煮下野食 開party溝下女咁 應該好易過

超大盒Lego x2
紙+筆

唔好話5日 10日都得
砌完食 食完屙 屙完訓

易撚到

所以要帶lego

呢盒如果計埋改裝挨1個星期都得

砌呢部1個月

on9 兩本金庸搞掂

無鐘無窗四面牆

倒貼100蚊入去住一個月

唔俾書啊 金你老咩

用手砌
你唔係諗住入到去仲咁講究清埋水口

假過閪

你去禪修？

上面D人以為好撚醒
人地唔撚比帶書呀

打丁打足三日

係無鐘無窗密封四幅牆,無得出去條街透氣,無得望街外面,
其實好大分別

砌返2,3千塊puzzle 就得啦

無得睇市 口水鼻涕係咁流

$3000都肯

我會帶一隻喵、喵沙同喵糧
五日都係攬住一齊訓

五日之後會唔會已經人貓合一

俾我成個月都得

帶個電子琴去玩，如果電子琴當科技野咁帶結他，唔識仲好，學習既時間過得仲快

基本上每晚瞓覺如果無外來野影響我可以瞓到晏晝兩點，五日四夜入面已經起碼無咗一半時間，每日要過既得返十個鐘，兩餐食煮洗hea做都個幾兩個鐘，沖涼優閒咁沖又去多一個鐘

鬼佬真係ON9

咁又真係
根本係請一班垃圾去
或者扮野造戲咁

幾個鐘都頂唔順假到呢

五日四夜零難度

1. 啞鈴 (運動）
2. 結他 (作歌）
3. 計時器 (睇時間倒數激勵自己)

其實知道有人監視緊個壓力都唔細 , 想打個丁都唔俾

入去前通返2日頂先 一入去點都瞓咗一日

香港人梗係覺得易啦 本身個個都已經有心理病
入去反而覺得係放鬆多過有壓力

最撚好笑係話畫畫
我都係鍾意睇書，覺得幾本書搞掂
但畫畫係畫一千年都有得你繼續畫
如果真係佢興趣
有咩可能唔舒服

畀我入去剩係瞓覺睇書輕易過關

帶一條女 一隻貓 一隻狗 玩一個月都得

一年都得啦
成套
睇完都唔記得第一本
又可以翻睇

上面有人講咗,連書都唔俾帶
咁樣真係關個人入精神病房冇分別

太容易

帶個和尚去一個月都得

如果係咁
電腦玩單機game 得唔得
Steam 有幾千隻
玩一世都得

同埋佢地住咩地區
如果咁啱佢放假
屋企人返工返學
咁佢唔上網唔同人傾計係咪會死

香港人長期唔夠瞓，入去瞓都去左一半時間

好大分別
有錢
同埋你知道5日後會放人

都話左好多次唔比帶書，唔比帶電子器材咯
仲話咩金庸，switch，手機

但可以帶畫具？
畫具唔解悶？
同埋有紙有筆直頭可以自己寫小說
真係睇你點玩

又的確係 香港人平時做嘢做到無得抖，依家入去鳩hea 鳩訓幾日求之不得

佢實驗難點唔係冇手機電腦 而係完全同外界隔絕
冇網絡容易 要斷絕同外界交流唔係個個都咁易做到

棒球同打拳既應該幾易過

佢嘅criteria 唔算係正常嘅isolate 啦
我當你單丁深山隱居
會唔會no daylight
我當你災難真係住呢度
乜撚都冇得帶喇
洗唔洗幾個鐘就癲
都係嗰句
有紙有筆
唔係殘廢一定過到日晨
佢地戇鳩

3樣野都唔帶有冇得加錢

最主要係唔洗返工又有錢收
我驚主辦單位即刻淆底渣

乜都唔帶都得啦渣架
有錢比我比首期/買樓,
點會做唔到

一間電視台
一部發電機
一部間間茶餐廳都會長開播住TVB既電視機

唔比帶食物同水
挨到的話我私人科多10餅野比你

我細個夢想係坐監
日日包書同睇書

有無咁誇張呀幾日唔用電話電腦姐
訓下覺打下丁又一日
佢話可以帶野入去 帶本書都夠做啦

啤牌係正常
單機其實可以自己玩接龍都得
求生包都有呢樣野

唔係講笑 我真係得
平時唔玩ig
Whatsapp除左工作野基本無人會搵我
比我揀十幾本書 一個星期唔是問題

話容易果d, 有無認真想像過

無日光無時間，你係唔會知仲有幾耐捱完，你唔知幾時應該訓覺，你中途醒咗你唔知究竟係半夜醒定第朝醒，成個人個精神壓力可以好誇張

唔一定會
我細個冇人陪
嗰時又冇咩電話電腦電視
我都係單機玩下石仔玩下啤牌

係咪大嶼山個內觀中心
好想試下

可唔可以帶寵物
帶隻兔仔陪我

呢班人未去過camp？

似頂唔順獨處貨櫃屋多過冇得用手機電腦

帶遊戲機得唔得? 重點係唔畀你同外界接觸啫, 電子產品點解唔得?
我平時放假喺屋企真係打機打足全日, 乜都唔理

沙漏俾唔俾帶

帶支結他 帶結他譜 帶隻貓
1個月都唔難

帶一套漫畫
一本Av寫真
一個飛機杯

唔好話五日啦，五十日都得啦，根本同我過往二十一年既生活一樣

最難唔係解悶，係唔知時間
個設定講咗話參加者係唔會知時間
唔知呢個實驗幾時會完，又無人溝通

平時瞓晏覺，醒咗第一件事正常都係望下時間㗎嘛
無咗時間概念真係有啲辛苦

佢有心set呢個測試，應該就唔會比。成件事最難果樣野，根本唔喺kill time度。

包食宿唔使做 每個月比翻錢佢都仲得

耐極都係120個鐘
一個禮拜都唔夠
坦白講一定得 入面又唔係完全黑暗 有燈 只係無時間
同埋你內心有個底 知道係5日
5日可以耐得去邊 就好似星期一返工等到星期五放假咁

如果平時作息正常 眼訓果陣大約幾點應該係會心裡有數 自然醒個時間又係大約果個鐘數

其實冇時間仲好過有
有既反而會覺得乜過左一陣架咋
仲大壓力

帶mg模形

帶哈利波波、武俠小說、輕小說

1本書
1deck of playing cards
1 bottle of whiskey
Five days, not a problem

真係唔撚信會咁多反應

比張床我 我訓足4晚

帶茶包果個係咪輕度弱智

其實好難 因為有個cam 長期被監控 會好焦慮

呢個明顯係密室實驗啦on9
完全唔關咩有冇電子野事
間房又細又迫又焗仲要全白咁
係人都覺得壓迫啦
你試下可以出去散下步做下運動
呼吸下新鮮空氣
已經差好遠

屌你老母 帶本聖經入去

咁玩法唔洗幾耐就砌完啦

成日都係度等人
完全無問題

睇都費事睇 假到呢 咁坐監個啲全部抑鬱啦

冇人講帶酒？
我諗一支威士忌
加幾本書
拎埋收音機
應該.......幾爽

再唔係帶一箱vodka 日日飲撚到斷片

收音機拎埋ps4 呀笨

5日有幾難呀？睇下書, 做下運動, 瞓下食下好易過
你話5星期就有難度啫

唔可以帶書

帶副白色地獄puzzle 慢慢砌

啱呀，帶全套盜墓筆記去幾撚正

2盒pg gundam，1盒工具箱
5日都未必砌得哂啦，輕鬆個喎

係呀~
巴打如果抽得到時間去，一定有得著

帶安眠藥啦成班傻鳩

你記得帶個腦去

入去練幾日琴有錢收

用牙咬？

帶副3千塊既puzzle
兩本書

開住水喉滴水計時間係唔係都唔得

你記得滴咗幾多下？

連登毒撚準備頂爛市
WhatsApp 長期無人搵

帶個飛機杯同兩張裸照入去 瘋狂打飛機 打到攰就瞓 瞓醒就再打🤟🤟 loop夠五日

比我帶副麻雀去 四個人打到天昏地暗都得

我會係入面瘋狂唸出黎之後d$點駛
5日好少事

係lo訓唔著兮崩潰

因為根本個節目做緊假

連登挑戰開: 唔帶任何野, 無食物無水

雖然3個鐘係好撚假
但書係唔帶得
爬下文先再講

唔俾睇鐘咪自己搵方法計時囉
開少少水喉滴水，用個水杯裝住，裝滿就過幾耐
再者有一日三餐，幾時送餐黎咪大概知朝早定夜晚
唔俾睇書，咪帶兩盒1/60模型，一盒1000塊puzzle, 我坐夠兩星期都得

帶古龍全套, 每日訓返10幾粒鐘, 五日輕鬆過啦

深山同密封空間比

on9

其實有送餐已經知時間

我返工12 點都識肚餓

比我帶支結他，紙筆
1個月都ok

咩都唔帶入去住一星期我都覺得唔係好難！
你話一個月就可能會崩潰，幾日有咩難？白天做運動，其他訓一半時間無難度！

搵d開朗既人做實崩潰啦

換個毒撚入去我諗住一年都得

梗係唔會啦
五日後工作人員拍我先醒咋

帶條女入去

屌 尼個真
射鵰三部曲

我都想參加

俾我就成個漫畫櫃帶去老夫子，叮噹，小新全集加畫簿三本，冇返一兩星期唔好叫我出黎

假

試過上郵輪玩 發覺原來Wi-Fi好撚貴
堅決過左七日無電話既日子

我會帶
書
籃球
同皮 比我整銀包

比錢我練拍波

帶部pg入去都砌幾日掛

唔比帶書呀屌你老母
不過你地都唔洗帶啦, 成班盲閪

帶個多啦A夢入去咪得囉

無水洗飛機杯好撚臭喎巴打

做慣獨行俠、睇書、左右手互搏真係唔難

agger咁遲先有人講
5日咁少真係easy
平時番工唔夠訓星期六日真係訓全日

on99冇嘢做咪瞓教 臨做實驗通一個星期頂直接秒殺

帶支bar
帶兩塊餅
啱啱3樣嘢，出到黎好打過Tony 揸

啞鈴，跳繩，酒，一星期都easy

演員黎

返個工都唔用手機大半日啦

通常分4冊…差最尾一本 會死

一個禮拜唔洗返工 淨訓教食野好正喎

返地盤大把位收唔到電話
朝九晚五唔玩電話都冇問題

一套龍珠起馬用左3日啦

帶一本m1，m2數同一個計數機入去
Btw最難頂係係四邊都密封曬同外界零溝通

巴打去完覺得有乜轉變同得著
我平時都有打開坐
但自己學無乜進展

講就天下無敵

No daylight同concept of time大鑊啲

呢d實驗次次都唔搵東亞窮毒宅去做，書棋紙筆模型煙酒是但有幾樣自閉5日又有幾撚難，係毫無戲劇性所以冇人做咁解，根本就係毒撚5日睇書畫漫畫打飛機冇人有興趣睇，個個都只係想睇型男索女肥婆發神經，冇人想睇成功，叫乜春實驗，做show就做show啦

有幾難

打坐太多方法，佢好在俾一套好多人(包括我)都感到work 的方法俾你。
更難得係提供一個環境同氣氛，呢個其他地方好難有。

試完你可能睇嘢會唔同咗

假撚到仆街，3個鐘唔用會崩潰
帶3副單人boardgame入去毫無難度

終於見識到連登仔吹水能力有幾強
個個話好易好易
而家係去一個完全陌生既貨櫃屋喎
完全唔知日夜、時間
個人好易發癲
係屋企我就信好易啦

知唔知要適應一個陌生環境要幾耐
人既信念一鬆好易產生幻覺

彈結他果時因爲冇窗，d結他聲會一直係間屋度
聽得多幻覺好易出黎

做自己鍾意既野果d，頭一兩日可能好爽
但之後果幾日都會因為長期係一個幽暗既空間而提唔起勁，特別係重覆做某樣野果d

當然我唔排除有例外既人
但一萬個都唔知有冇一個

對上嗰次不眠不休睇書係睇家春秋，結果睇兩日睇完

是旦啦我地連登仔部電話都係用黎睇上last seend 時間架咋，撚有人會同我地講野哎

今次真係唔難

之前有個賭徒係全黑密室環境下生活 個個就真心勁啦

以前試過一個人捉圍棋，可以捉成個下午

帶副麻雀入去
一個星期都無難度

咁同平時有乜分別

不停做運動，之後攰到瞓，瞓醒再做運動，不停loop時間好快過

個重點唔係no concept of time 咩

香港住開劏房嗰班不知幾開心

有幾難
不知幾想
唔想有人喺我放假搵我做嘢
5日都可以畀我做下運動就得

我會叫另一個自己同傾計，之後第二個自己再叫第三個自傾計出返來後，我就多咗24個自己

如果香港搞一個,我一定令到你破產

點解唔得 只有有野食有野飲有床同廁所唔用電腦同電話有閪所謂咩

護士學生帶啲教科書咪得

On9 5日4夜渣啵，入去前學下打坐都得喇，
一個月就話有挑戰性
捱過左有一千萬，你是但搵d中低下階層成人，10000個都唔知有無一個唔得

帶幾盒rg入去砌

深山同對住四面牆好唔同喎Ching

終於講到重點

有幾no concept, 一秒30蚊，愈數愈開心
一個月就話姐

咁帶沙漏個d得唔唔得呢
帶3樣野 1樣類似沙漏 知時間嘅野
1樣 樂器 or 興趣
1樣 鼓勵自己心靈嘅野

唔帶得書
無精神食糧有啲難喎

直接唔帶嘢當坐監咁 成個觀感fit哂

五百萬HKD報酬，喺二百呎密室生活一百日，制唔制？

識貨

訓足五日

痴線 有幾難啊

平時好少用電話 少用到 成日返到公司先發覺冇帶電話
啲人都奇怪唔係應該起碼搭車都會知咩
我搭車都唔會用電話

係屋企更加成日將部電話掉埋一邊做下自己野

200呎無窗無人無鐘嘅密室 其實係好難

輕鬆 毒撚不嬲無朋友

書 足球 HIFI
夠挑戰一個月

俾埋時間你重睇

我可以添食十次
你俾我帶書、帶紙筆同帶套trpg入去
住2個月都輕鬆

帶書，帶台遊戲機，成個月唔出都得

毒撚靠呢個實驗做世界首富

唔俾帶書

又唔係有一億獎金

3本睇5日

紙一疊
筆幾枝
寵物2隻 ok?

即刻訓足5日

帶舊豬肉, 一條廁紙, 同林鄭張相

淨係計起機都兩三日

無難度, 係鬼佬太廢

我都係

點解可以on9到唔帶書入去？
定係唔俾帶？唔俾帶住5日 仲衰過坐監
無野做點過時間？打座呀？

如果係屋 有窗望下街景既話 帶幾本書 帶啲零食 我住一禮拜都得
但如果係密室 又冇人既話 就好難 長期對住四道牆好易精神失常

要我5日無得打丁我真係唔肯

我帶幾本參考書，一疊白紙，一枝筆，咩都夠

係！
直接影響心理同身理健康

入去，訓十幾個鐘，食野，砌圖，織野，又再訓，有何難度？平時星期六日放假我都訓到食晚飯

D 心理學家會揀target
正正常常果d實唔會比佢做

垃圾鬼佬

你用手掹啲件出嚟都無力

紙
筆
上鏈紙帶式音樂盒

入去做作家

就算唔俾帶書都大把嘢做
帶啤牌練魔術 / 花切
1000塊砌圖不停砌拆砌拆
見佢俾帶紙筆，即係可以自己寫小說/ 日記
上面有人話帶模型砌又得
帶副圍棋入去自己練詰棋又得
帶一堆紙入去摺紙甚至整爆炸盒又得

似乎係我呢啲毒撚平時都毒到仆街先過到

帶兩罐安眠藥
一個飛機杯入去
搞掂

瘋狂打J度日

得閒無事就上連登嘅連登仔講得咁口響

D鬼佬講生活講享受
一星期工時都唔夠我地兩三日工時
試下返工時間隨便係地鐵站搵個上班族都輕鬆完成實驗啦
仲要有$收，香港人一定頂爛市到$500都有人做

你隻手勁到掹出黎可以完整令連接點平滑分離？

咪話咗入到去可以唔駛咁講究清埋水口,
徒手點會砌唔到模型

高達模型 健身器材 安眠藥

成班演員over晒囉

Viutv 有冇計搞返個呢啲節目

網上直播節目有冇得諗

講左唔準帶day light 喎
你地帶咁多野入去做睇到咩

帶兩本厚書加本鹹書咩都得

我諗緊如果呢個實驗係完全黑暗咩光都無，會唔會24個鐘都捱唔到。

坐一星期監獄咪又係咁生活

竟然冇人帶書？
我會帶書、筆、結他
好難咩？

Exactly, 上邊班傻柒仲係度懶感性，發表埋d "科技發達令人變得冷漠"之類既on9感想

斷外界資訊同接觸，正常係人都痴線啦

成班傻柒真係未撚睇過魯賓遜，"有書睇有野做就好易過"

真係on99

所以我捻我可以應付到呢個比賽

太假

點會幾粒鐘就頂唔順呀

帶隻貓 帶多隻貓 帶貓糧 完

帶盒MG 去，砌完應該過左大半

而家真係無乜人搭車唔玩電話...
你搭車唔玩電話會做乜？

50日都得

訓覺

帶疊紙入去寫下小說都夠啦...

唔帶野齋訓都訓到3日啦

最難係 no concept of time
第一日都還好
但只酚訓一覺
就即刻唔知過咗幾耐
醒個下以為自己訓咗八個鐘
點知原來身體訓唔慣張床
只係訓咗三個鐘
慢慢就覺得好似訓極都未完成個實驗
有種個實驗係咪真係會完嘅感覺

一支whiskey
一支結他
一張相

樂譜樂器點計？

入房前7日剃哂自己d J毛，然後每晚12點觀察下J毛生長速度

入房前2日開始不眠不休，背誦唐詩三百首

需要帶嘅嘢有紙、筆、同穿咗個細窿嘅杯

入房前剃好哂J毛，然後入到去應該可以一覺瞓到14-15個鐘，然後食d嘢，打個J又可以再瞓，如是者過咗1日半

之後每日背返75首詩出嚟，默返出嚟落d紙度，靠J毛生長速度大約可以知道過咗幾多日

睡覺嘅時間較難測量，但活動時可以用隻有小窿嘅杯嘅滴水量預測(當然亦要事先測量), 預計自己活動16小時就要睡覺

搵連登仔上去個電視台破產都得

我真係唔難
拎三本小說入去睇已經OK

帶一個飛機杯都夠做

打飽就訓
訓醒繼續打

對於毒L黎講唔難

都話唔俾帶書
屌你廿頁 頁頁都有人話帶書

最簡單
帶三盒 5萬塊puzzle
同牌子 但唔同圖片
三盒溝埋一齊 砌返三幅出來
5日後你都未撚砌完

其實食咩先最重要
如果D野好難食又日日一樣都幾難捱

戇鳩 梗係帶隻貓/狗

直頭直接入住啦我ok ga
有免費野食供應啊有水有廁所就得啦
平時都唔係好睇鐘，唔理時間嘅，呢個無咩問題。
我又唔鐘意開燈嘅，都無問題。
無野做嗰陣我可以坐喺度發呆半日，想瞓就瞓。
如果一定要帶嘅話我要一盒原子筆，將佢成幅牆填滿佢

sem break試過兩個星期淨係喺自己房，開門六步到廁所，老母送餐喺我張枱

有冇咁難呀

香港人唔難

可唔可以打飛機？

只要求3件事， 我5天絕對難不到我。

1, 食物是我最愛吃的菜色
2, 3本厚厚的故事書
3, 一張自己滿意的床鋪

其實仲有4同5 不過係客觀環境
4, 室溫19至20度
5, 留返個位打飛機唔要cctv影住

當年細個去澳洲讀書連56k都冇
又冇朋友
悶到仆街

去d唐人街拎份免費報紙由頭鉋到尾
已經滿足到仆街

小說呢d直情係寶藏

我d game要日日login嫁,5日太長,5分鐘得唔得?

屌，你畀我帶幾盒PG入去慢慢撚，我驚我五日後要砌埋唔肯走添呀

呢個 post 全部唔難既應該改用 linux

唔係個個對小說有興趣

如果覺得個樣野可有可無唔重要，點解要強調長時間唔用佢都得？

好想參加

現代受科技產品影響過既人都係

睇書

呢 D 活動其實就挑戰自我
越冇自我既人，越快頂唔順
節目唔比帶書、娛樂工具，就係唔比你依賴唔屬於自己既野，係密室住5日
要靠你自己搵方法保持正常過呢5日
只係最大爭議係點定義娛樂工具，同住處入面有 D 乜

帶紙筆寫小說
間房咁大 帶多盒一萬塊puzzle 入去玩
加上我時間觀念幾好 成日唔睇鐘都知幾點 只要入去之前睇一睇個鐘 我有信心係入面過一星期

一副麻將
一本簿
一支筆

自己同自己打五日五夜 記低牌局同章法

出到仲唔變麻將大俠

香港整返個囉
好似百萬富翁獎金setting
越住得耐越多錢
但要簽定生死狀

而家呢個年代
身邊識到啲人係真心唔撚夠膽自己一個去canteen 食飯
屌你老母 呢啲人根本應該死撚左去

咁坐獨立囚室啲人咪死撚晒

拎份FYP/成個SEM既NOTES都輕鬆過5日

小事
我而家住個度係工廈，無窗，一熄燈之後超好訓，訓到自然醒。唔會比太陽曬晒！經常性日夜顛倒，完全無問題，想訓就訓。

帶畫紙畫筆(其實一支鉛筆夠做) 加本書，其實5日喺冇難度，有幻覺都可以好好enjoy啲幻覺，冥想下畫低佢，呢五日可能比平時得到更多

唔俾帶書嘅話隨便帶啲好高複雜度嘅嘢，或者一啲可以增加複雜度嘅嘢，咁其實要一個人過5日真係好簡單

final exam前
俾我帶lecture notes入去就夠

其他都唔使

屌你5日4夜仲要有三樣野
3個鐘就捱唔住都ON99嘅

係心理學黎講呢啲叫官能刺激隔離，短期有效，類似冥想效果，長期就會痴線

最大問題係空間太細 真係難頂

周伯通困係桃花島10幾年
由武功平平悟到武林高手

香港有無類似既活動參加